呢排係咁做電莖運動，怕唔怕太大隻??

做咁多電莖運動
小妹驚太大隻

有 幾 大 只

大陸仔

同我做咪唔會囉

電莖